大家真係唔好攞宗教黎笑

我老母基督徒黎
佢係一直都係民主派(雖然和理非但係都支持示威者行動嘅)
但佢見到呢句打救你已經覺得有啲反感

同埋我知大家好鐘意唱主能夠，但原本首歌係普通話歌詞黎，所以依家咁唱已經有啲基督徒表示反感

希望大家可以再小心啲啲，真係唔好攞宗教黎笑
主能夠我都好鐘意，可能3-4個圍住一隻狗咁撚化佢囉

推

好聽

屌, 我發夢見到有伊斯蘭教徒612上街比警察打, 踢, 同沒收可蘭經再撕爛
有冇巴打幫手整幅相, 最好連埋相關侮辱伊斯蘭警員嘅個人資料
再forward 去quora redddit同中東國家網站

個快必真係冇撚腦，懶好笑出黎抽水。
我唔信教，甚至憎，但咁樣唔尊重人地宗教好仆街。

推
代我同你媽咪講聲sorry

我之前都唔係好鐘意佢地(因為係咁叫你信教果啲真係有啲煩)
但老母信咗之後同經過今次，真心覺得宗教係一件好奇妙嘅事

有心之後注意下就oj

見到有人咁做會制止同解釋俾佢哋聽

多謝你